究竟佢係咪鍾意我

長傾咗一段時間，
有試過我冇搵返佢，之後佢會主動搵返我，
佢好似係A0，冇咩經驗，所以有時都幾笨拙下，
另一方面佢又有佢細心嘅地方，
講嘢有時會有啲firlt或者暗示咁，
但如果我chur佢問，佢又會迴避或者話自己係講笑...
作為女仔覺得咁樣幾hurt...

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

妹豬你愛惜下自己啦。。。
佢當你係女兵 純粹想搵人傾吓計享受下曖昧 佢對個個都係咁 中央暖爐嚟
唔好再泥足深陷 block咗佢啦 反正你都得唔到佢
醒啦 諗起佢對個個女仔都係咁flirty都覺得嘔心 佢高級玩家嚟㗎！

佢中意你肉體多d

認真答你
唔係

佢唔太似player，因為佢都幾毒撚下...都唔似對其他女仔有咁長傾，但就係好似舊木咁

佢好似冇咩打算要約我出嚟見我，咁都鍾意肉體多啲？

可唔可以講多啲等我死心，成日都幫佢搵籍口覺得佢可能冇經驗或者內向先唔識....

講嘢有時會有啲firlt或者暗示咁，
但如果我chur佢問，佢又會迴避或者話自己係講笑...
作為女仔覺得咁樣幾hurt...
呢度好難話佢係毒撚咼
又識flirt 又講笑
我極其量保守咁講
佢只係一條未開發既狗公

大約幾歲?

我有啲FD真係毒
係唔會咁囉 一定唔會主動搵你
我叫佢上啦 佢會答我算啦 無我份咖啦

btw 你點知佢無同其他女仔傾

20歲到，因為我之前同player拍過
佢唔似係因為佢唔係好識同我傾計
佢唔識搵啲好好嘅話題
有時我比啲位佢入，佢都淨係識入啲好明顯嘅位...
感覺好似中學嗰啲冇拍過拖嘅直男咁
同埋就算講到幾冇野講，佢都唔會Hea 覆我...

試吓約吓佢囉

我都唔知，
因為我哋現實中唔會見面都唔會有交集，
所以如果斷左嘅話就真係斷左，
所以我個次冇覆佢，
係抱著佢唔搵返我就完嘅心態...

我都係估，
佢如果忙緊佢上親wtsapp都係覆左我就off...
同佢啲時間大部分都拎咗去打機....

咁代表佢唔中意你

之前好短暫咁，
咁啱見過一次面，氣氛有少少尷尬，因為現實中冇見過...

後尾佢好似想約，又唔係好夠膽，係咁試探...
有次我應左話好，佢又即刻縮曬沙咁話佢都係淆又點...
搞到依家我都驚咗，佢就算想約我都唔敢say yes...
佢又唔會chur我，就不了了之咗...

見面先見真章

算啦，諗諗下都係想放棄

佢可能一樣唔知你係咪，保護下大家段關係有咁既反應。

明知佢A0 可以試下比多啲Signal喎

就住個次見面既經歷，你覺得佢既性格係點樣先？

我唔知要做到咩程度先叫明顯，
我本身都唔係好主動，但已經叫會搵位暗示佢，
不過最近又少返啲，
因為覺得自己再係咁落去會泥足深陷，唔係好敢...

真係見得好短時間，冇點講到野
我好似仲怕生過佢...不過佢都怕怕醜醜淆淆地咁...

留名學野

你講到佢咁毒
你又係點識到佢

算係大家知大家係邊個
然後有個契機再開始講野咁...

擺明唔係鍾意你
放棄啦

似純情仔

摸佢下手仔會唔會就射？

反客為主，引返佢轉頭啦

好似得我一個覺得佢對樓主有野

唔係鐘意你。唔好天真。
我細過時經想都咁，氹下你好易呃

Ching 醒啦。我都曾經係咁，佢揾你攝時間架咋。佢對你有野就係你chur佢果時答咗你。唔好做到倒貼先醒覺阿

chur我

襯住就快聖誕，多啲主動揾人傾計，跟住24/25問下對方有冇約人，冇嘅你識做啦

如果約唔到嘅，你就揾過第二個吧啦

係咪勇武巴黎架
又話今生只嫁

引到我就唔使咁不安

真係得你一個
可唔可以講下巴嘅睇法，我好不安

但佢真係好似一舊木...
同平時啲狗公啊player完全唔似

其實都唔係完全冇答嘅，
但太明顯嘅佢都係唔敢應...好難具體咁講

日日都有傾嘅其實，
不過聖誕就真係唔知啦
我試下啦

唔講啦，靜靜雞

好啊，我試下再努力下...
不過佢知我咩樣嘅...都叫見過...
雖然我唔係好靚，不過都正正常常咁

加油

我都覺得佢中意樓主
只係佢太毒太怕醜

睇落個人想測試自己魅力有幾多

雖然我都冇咩資格教人
不過有冇試過出街/暗示佢可以再進一步啊？
就咁睇似點都有feel

如果唔係，我係咪要改名